屋企有木蝨，搵緊滅蟲公司，邊間好，幾錢？

屋企有木蝨，搵緊滅蟲公司，邊間好，幾錢？
謝

買 殺他死 煙霧蛋

一物治一物 糯米治木虱

即刻將全屋d 衫拎去俾人洗，洗完唔好拎出來住

成張床，連枕頭被鋪掉撚晒佢

上網search 滅蝨三寶，照佢既說明書落粉噴水

買返d 床同床上用品，搞掂

真係唔錯，前後每間房焗左兩個幾月到先斷尾，都幾千蚊

無人中過招？我屋企個工人有資拿了同鄉衫返屋企就中招

理想滅蟲